覺唔覺應該立法撤消連續三屆唔投票嘅人嘅選民資格

如題

咁對佢地有咩損失先